20kümnemal Talwe kupäwal sai kohot petud Trigi moisas,
Koos ollid peakohtomees Jaak Eino  Temma Abbimehhed Jaan Kauson ja Jaan Ounabu Mik Lewet kirjutas Protokoli.
Tulli ette Anno Warman, ja kaewab et An Risikambi on tedda sure puga löönd, Kohos kulas An Risikambi käest järrele, miks ta tedda löönd, ja An ütleb: et Anno Warman on tedda enne soimand et siis temma südda saand täis ja wötnud pu ja löönd Annot ja Anno pölle sest ka suurt hädda saand, 
Ja pärrast teine pä on Anno Anne kallale läind ja Anne löönd ja karwust kiskund ja Anno ütleb et An on tedda enne löönd agga Annel olli tunnistusse mees kes pealt olli näind, Kai Risikambi tunistab tema on näind et Anno on Anne karwo enne kinni hakkand ja tedda löönd Kohos moistis et An maksab 2 rubla sepärrast miks temma ni sure puga Annot löma hakkas ja Anno maksab 1 rubla miks temma enne Ane soimas ja pärrast teisel päwal wel Anne karwust kiskus ja seda trahwi ei sa nemmad kumbagi se saab walla laekasse ja nemmad ollid selle moistusega rahhul
